（美國兩黨又共識）參議院通過親共聯合國大使Linda Thomas-Greenfield

Senate confirms Linda Thomas-Greenfield as UN ambassador, despite controversy over China remarks

Cruz and other Republicans had expressed concern over a 2019 speech the diplomat gave on "China-U.S.-Africa Relationships" at the Savannah State University Confucius Institute’s fifth-anniversary lecture event.

The speech, excerpts of which were reported by The Washington Post, called Chinese intervention in Africa a "win-win-win situation" in which the communist regime and the U.S. could promote good governance, gender equity and the rule of law.

"I see no reason why China cannot share in those values," she said. "In fact, China is in a unique position to spread these ideals given its strong footprint on the continent."

條女人係孔子學院演講稱讚過支那

Biden’s U.N. ambassador nominee to face criticism for past praise of China

Thomas-Greenfield was already questioned by multiple senators in private meetings about an Oct. 25, 2019, speech she gave on “China-U.S.-Africa Relationships” at the Savannah State University Confucius Institute’s fifth anniversary lecture event. Several Senate aides said the speech was too optimistic and soft regarding China’s policies and intentions in Africa at a time when the U.S. government was trying to shed light on China’s many abuses there.

She called for “a win-win-win situation” in Africa, one in which the United States and China would work together to promote values there such as good governance, gender equity and the rule of law, according to a copy of her speech I obtained.

其實有冇人已經wfc美國

香港國際戰線：贏了，全力支持UN

有

係人都知無侵收得皮
宜家只係一如所料

你老味贏兩次仲唔夠，要贏夠三次

諗起 Haley

聯合國「人權」委員會
左膠最愛

香港國際線左膠唔係咁睇
仲有班左膠拜登粉因為政見唔同
走去向美國舉報香港同路人撐侵係極左

雖然我覺得嗰班仆街已經唔係人

左同右都未識分

人哋打錯字啫，
做咩啫你

登粉嗰班不嬲唔係人，狗嚟

I see no reason

左膠算啦
一事無成

支那已嬴得世界

除左海外戰線班賣港賊

UN WHO WTO 都係WFC

未睇內文
拉落去見到塊黑面，已經唔駛睇

邵藍 敖狗 hocc:光環已拎 吹咩

狗都不如

快d又整幾廿個聯署跟住出d乜鳩“係咪想輸？”嘅標題黨post啦，呀屌，唔記得美國聯署個網都俾你哋玩到shutdown埋

全世界係咪可以收到更多支那病毒

咁而家係咪共和黨全票反對？
如果共和黨有人贊成，咁樓主你嘈乜鳩？
成日鞭「兩黨共識」，真心唔明信唔信所謂「共識」對美國大局有咩影響？香港人有份投美國總統同兩院議員？
你地夠話侵會贏大選，翻盤連任啦，結果有冇發生到？請問樓主有冇出黎講兩句？

選到拜登出黎代表美國而家民意係要放生中共
咁共和黨都要跟民意appease中共
姐係參議院得返20個人係企得穩立場

屌你老母兩黨共識係你班柒頭皮創作出黎 而家柒撚到飛天 就唔撚比人串你班仆街含家產?

咁你班柒頭愛侵力夠話侵會連任啦，咁你收皮未？

條友不嬲都係反侵，無謂同佢嘥口水

反正敗登呢4年係大家嘅共業嚟，一齊受囉阿斯蘭

其實國與國就係唔會無時無刻都敵對
就算美蘇冷戰都有緩和既時間同合作既空間，下下鞭人兩黨共識做乜

兩黨共識撚日日贏

唔夠人講就屈人反侵
我幾時講過撐拜登？請拎證據出黎
真香港人點會撐拜登？
我屌你班愛侵力唔係因為我反侵
而係因為你班垃圾大選前D氣焰囂張到仆街，講到100％sure win，連講少少隱憂都畀人屌係五毛，PR，所以事後你班垃圾先會畀人瘋狂鞭屍

拜登宣誓果日唔見你出黎發表偉論？而家見所謂「共識」出事就出番黎吠？

佢地講到共和黨無份贊成咁，全部都係民主黨嘅錯

但兒燈仲有班肉酸兩黨拜粉

無興趣睇班撚樣做大戲，日日口炮無件實事. 又要投共又要裝模作樣, 我吐.

收撚鳩柒皮啦屌你老母 水撚左香港人成年 仲撚想水人撐燈 含家產

博人唔認得你? 含家產

條ON9名都唔改 博人唔認得

收皮啦屌你老母，我幾時撐過登呀
拎證據出黎呀

笑撚死人，點解要改名？
你呢D柒頭咪要改名囉

我幾時發表過撐登嘅言論？證據？